落街食嘢 秒回

諗好食咩未

唔叫我一齊😒

未

你咁遠

Hello

Long time no see

我地幾時see呀

P牌真羞恥